原來原先係記協主動去加入實名登記遊行

記協聲明：
記協遊行尚待政務司司長豁免始能落實 詳情容後公布

記協擬於11月15日在港島舉行業界集會及遊行，抗議警方濫捕記者及要求在查冊機制中加入傳媒選項。有關申請遭警方發出反對通知書後，本會今日提出上訴，獲公眾集會及遊行上訴委員會有條件批准遊行，但記協要在明日（11月14日）或之前，獲得政務司長張建宗在限聚令下的豁免，准許羣組聚集，並滿足當中要求，方能舉行。由於時間緊迫，本會已多次要求張建宗盡快給予豁免，讓業界可順利遊行，但截至目前仍未獲回覆。

記協承諾的防疫條件非常嚴苛，包括只容許記協會員、新聞工作者、大專學院新聞系師生參加，恕不讓公眾參加，亦因此原因，參加者要預先登記。登記表格只供記協內部備存十四天，期滿後會立即銷毀，除非涉及追蹤確診者或密切接觸者的法定理由，否則有關資料絕不會交予任何人士。記協事前會檢查參加者的記者證或學生證，遊行前為他們量度體溫，參加者亦須填寫健康申報表。

是次遊行的事先登記安排，目的只為達到高水平的防疫要求，實屬迫不得已，在沒有疫情的情況下，絕不宜再次採用。鑑於有關遊行尚未正式獲得批准，活動詳情容後公布。

香港記者協會
2020年11月13日

屌你老母 港共多得你地教路。。。。

怪錯咗班狗

記協真係成事不足

立場條友

自己打壓自己遊行自由
仲學人做記者
稍為有腦都唔會落咁既決定啦
政府用防疫做政治打壓 班友又咁戇鳩會跟喎

星哥好鬼

記協一路以黎都係咁上下表現

否則有關資料絕不會交予任何人士。
用國安法你有得say no?
on9

是次遊行的事先登記安排，目的只為達到高水平的防疫要求，實屬迫不得已

你地明知個遊行鳩做 但知唔知後患有幾嚴

好彩有張仔把關

唔怪得張建宗冇比美國制裁

張建宗救撚左佢地

手足黎

入張仔 我們信

記協
真心膠 定假膠

今次要對忠仔比個like

係咪立場嗰隻乜星搞

記協真係垃圾嚟

記協狗呢頭屌人呢樣嗰樣, 轉頭自己捉蟲入屎忽

昇哥

估唔到垃場昇哥都咁on 9
自我配合極權閹割

點解可以咁垃圾

咩事都淨係識出聲明同譴責
咁多記者比人迫跪打傷射傷射盲到而家無曬聲氣
仲有其實 71 立會單嘢已經有幾個記者比人告緊暴動
支援呢？
比班狗搶發牌權單嘢又不了了之

不過又老實講，佢地比港共揸住條頸
一個唔該話你記協唔聽有立場唔專業正式官方記者牌就全部無得撈

點解成件事可以咁on9

簡直係比黑警貼士

以後照比不反 現場周到冇登記記就非法集結 有登記就做左個天地會名單慢慢玩

忠仔醒

戇撚鳩

點名就立即舉手
好柒

立場收皮啦
仲有個個肥閪猩哥

屌你老母

真係要多謝宗仔

班記者真係好嘔心 有幾多係鬼

搵人開templete畀人send email？

呢隻野弱智唔係扮

I can face all HKers

下次搞遊行
黑警就大條道理
要所有參加者登記姓名
因為班記者都係咁做

宗仔救咗香港

仲有冇得訂美心

自奄

原來真係有黑記

記協真係垃撚圾，根本成件事劇本嚟。

狗： thank you 原來可以咁玩

成日都話邊個鬼鬼鬼張建宗先鬼

主動迎合就唔算強姦